「永遠都在修行的途中」免費塔羅占卜

閒人一個想試下幫大家解決下煩惱即使係少少都好
塔羅牌對我嚟講就係rpg game入面嘅攻略咁樣，幫你睇下做咗行動A嘅話結果會係點，揀行動B嘅話結果又會係點
簡單嚟講就係用而家嘅情況推測最有可能發生嘅未來

好啦想問嘅各位就麻煩睇清楚一下嘅指引啦
目標係想做到有問必答嘅（雖然唔知會唔會好慢）
都唔會限住一題開幾多張牌
但係唔跟指引嘅就對唔住啦

1. 必須要有以下資料
問卜者稱呼
問卜者性別（愛情/友情適用）
對象稱呼（如有）
與對象現時關係（如有）
問題

2. 問題要具體
錯誤示範:「我想問愛情/事業」

3. 時間性唔答 e.g.我幾時會出到pool/幾時搵到工
建議問題：我點樣做可以增加出pool機會/搵到工嘅機會

4. 健康賭博生死唔答

5. 每人一生限一條
你轉acc問其實我都可能唔會知嘅，講個信字啦我地

anyway 問題越具體你會得到越具體嘅答案同建議

可以係度留言又得tg我都得
怕羞/驚比人發現嘅就tg我啦
tg：

效率效率，tg我嘅大家唔好問有無免費占卜啦
直接留資料同問題啦

同埋問咗嘅幫手推下post

男 愛情

問卜者稱呼 OO
問卜者性別（愛情/友情適用）絲
對象稱呼（如有）OFF
與對象現時關係（如有）情侶
問題 仲愛唔愛我 會唔會改變

問卜者稱呼 t
問卜者性別 女
對象稱呼 h
與對象現時關係 朋友
問題 有冇機會一齊

問卜者稱呼 K
問卜者性別（愛情/友情適用）女
對象稱呼（如有）M
與對象現時關係（如有）情侶
問題 點樣可以令佢主動搵返我

對方唔多唔少係sense到你對佢有意思，呢件事你都係心裡有數嘅，所以你對你地嘅發展都唔係太樂觀，亦都因為唔想無咗個朋友而好擔心自己行錯一步棋。你地嘅關係未來會發生一個巨變，呢個巨變係變好定變壞暫時仲係未知之數，但係你地而家嘅相處上係有一啲問題導致你地發展嘅話好容易出現磨擦，至少一定要解決咗呢啲問題先可以再討論有無機會一齊。

問卜者稱呼 wing
問卜者性別 女
對象稱呼 m
與對象現時關係 朋友
問題 想問佢到底點睇我 我對佢都有好感 一開頭好似有機但傾耐咗就好似friend zone咗 唔知係咪應該要放棄

好啦唔該晒

你可能會覺得佢最近冷淡咗，你會用一把你心入面嘅尺去量度佢嘅行為去衡量佢愛唔愛你，但有時佢只係需要一啲自己嘅空間，唔代表佢變咗或者唔愛你。暫時都睇唔到你地會出現太大問題呀。

問卜者稱呼 n
問卜者性別 女
對象稱呼 h
與對象現時關係 朋友
問題 同佢未來嘅關係會點 會唔會一齊？
唔該晒樓主

L
女
想知我應該點做先可以增加拍拖嘅機會
Thank you 🙏🏻

謝謝

你而家對呢位對象心入面充滿熱情，好希望可以同佢有進一步發展，但係又覺得同佢困咗係朋友關係入面難以再進一步。不過見到未來你係會放棄呢段感情，因為你會發現到佢身上係有啲特質係你覺得你地唔係真係咁適合成為情侶。對於你感情嘅建議，係保持一個理智嘅思想，會對你之後嘅感情好有幫助，同埋你對呢個對象好大機會只係感情上嘅寄託，而唔係真係咁鍾意佢。

你地嘅分開係因為經過相處之後，認為對方同自己想像中嘅對方有落差。你而家一直等佢返嚟，心態係只要佢肯返嚟你身邊，幾時你都歡迎。但係對於佢嚟講，同你嘅感情已經完結咗，目前睇唔到想返轉頭嘅心。

一段關係必須要係平等先可以長久，點解你要咁卑微，要將一段你都有份嘅關係嘅主導權完完全全咁交比對方？而且即使你地真係會再一齊，你都會失去咗安全感，你已經無辦法再相信佢，無辦法毫無保留咁同佢交心。記住呀，安全感係自己比自己，即使佢選擇同你分開，你都係無做錯嘅，你嘅價值唔係建立係佢身上。

問卜者稱呼 j
問卜者性別 絲
對象稱呼 j
與對象現時關係 朋友
問題 和他之前有誤會,請問要如何做才能令佢回心轉意?

謝謝

問卜者稱呼 S
問卜者性別 女
對象稱呼 J
與對象現時關係 曖昧
問題 我地有冇機會認真發展

Thanks 🙏🏻

問卜者稱呼 k
問卜者性別 女
對象稱呼 s
與對象現時關係 好朋友
問題 有冇機會一齊

問卜者稱呼 Jo
問卜者性別 女
對象稱呼 k
與對象現時關係 情侶
問題 : 有冇得長發展落去

問卜者稱呼 C
問卜者性別（愛情/友情適用）F
對象稱呼（如有）K
與對象現時關係（如有）前男女朋友
問題：佢會搵返我？仲有冇機會一齊

樓主棄post

應該未問過

問卜者稱呼 Sam
問卜者性別：男
對象稱呼：無，單身
與對象現時關係：都係未有
問題：3 個月內我會唔會遇到對象拍拖

唔該大師

問卜者稱呼 C
問卜者性別 絲
對象稱呼 M
與對象現時關係 couple
問題

遲下long d，佢唔痴身但我好痴身，會唔會分手？

問卜者名稱：Ck
問卜者性別：女
對象：G
關係：朋友
問題：其實有冇機會一齊
謝謝

問卜者稱呼 D
問卜者性別（愛情/友情適用）巴
對象稱呼（如有）Y
與對象現時關係（如有）分左手
問題 有無機會，點先可以挽回復合?

問卜者稱呼 P
問卜者性別 女
對象稱呼 L
與對象現時關係 朋友
問題 佢依家對我嘅諗法係點? 同埋有冇機會一齊?

問卜者稱呼 b
問卜者性別 女
對象稱呼 j
與對象現關係 情侶
問題 會唔會行到最後

問卜者稱呼 che
問卜者性別 女
對象稱呼 k
與對象現時關係 最近識左兩個月既朋友
問題 有無機會發展

問卜者稱呼 S
問卜者性別（愛情/友情適用）絲
對象稱呼（如有）C
與對象現時關係（如有）情侶
問題 我地適唔適合

問卜者稱呼:m
問卜者性別:女
對象稱呼: d
與對象現時關係：情侶
問題：
對方提岀冷靜一下唔好聯絡住，請問我哋嘅關係之後會點，會唔會分手？

問卜者稱呼 ：b
問卜者性別 : 女
對象稱呼 : a
與對象現時關係: 無再聯絡嘅所謂「朋友」
問題 ：
我好想同ex可以做番朋友，好似之前咁。所以想知我可以做啲咩挽救番大家嘅關係，唔變陌生人，大師可摸耳話我知將來同ex會係點，有冇咩建議可以比我大感謝

有嘅。你地其實各方面都幾夾，雖然兩個係好唔同嘅人，但係相處起嚟都唔錯，叫做可以互補。可以再認識下增進下感情呀。不過目前嚟講都係你會比佢更加在意呢段關係，所以關係發展嘅步調都會掌握係對方嘅手中。

暫時機會不大。佢而家望緊更加遠嘅地方，首要處理嘅唔係愛情，目前都係當你係朋友。不過樂觀啲諗佢對你係無反感嘅，所以都可以再相處多啲睇下有無機會呀。

機會不大。對方暫時無對你有任何愛情上嘅想法，如果你嘗試去暗示佢試下佢口風嘅話，好可能會一接觸到愛情嘅話題嘅時候，你就會突然覺得佢好難接近。建議換個對象

暫時睇唔到短期內會主動搵返你。
對佢嚟講過去的確係有愛過你，但係已經係過去，呢啲會留係佢嘅回憶入面。佢認為大家都應該一齊move on過自己嘅人生，追尋更加適合自己嘅另一半。

唔好咁悲觀，世界無嘢無機會嘅
而家好多嘅障礙都係你自己ff出嚟，試下有自信啲，同佢相處多啲累積下感情再諗啦，你自己係咁腦內劇場都無用

你覺得自己仲係好鍾意佢嘅原因比較似係因為而家你身邊無其他可以trigger到你嘅感情嘅人，多過你真係仲係鍾意佢。
目前你嘅感情狀態波平如鏡，諗起佢嗰一刻會會泛起漣漪，所以你就會好留戀曾經對佢嘅感情
試下識下其他人睇下點先啦再唔係就搵機會約佢出嚟，都係得呢兩個方向

比起思考個位疑似同你曖昧嘅朋友，更加重要嘅係思考下你同你男朋友之間嘅關係。點解你會在意呢位朋友對你有咩諗法？
睇到嘅係呢位朋友其實係一個提示，你係咪好耐無同男朋友感情交流，相處已經好似交功課咁，所以你會有少少想係其他人身上搵你係男朋友身上搵唔到嘅嘢？

TG咗樓主冇應到我

我係第到問左，幫我skip 左佢啦
Sorry